太古城中心已被武裝恐怖分子佔據

搞到去唔到太古城食飯買野消費添